【I/A】第七史詩에픽세븐Epic7 (71) 幾時輪到buff Tywin ????

今期Pick Up:

三個SER
1. Korea Server
2. Asia Server
3. Global Server
大部分巴打都喺國際服/亞服
官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)
巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

Raid 攻略

技能資料

露營好感計算機

公會
要入會請留名, 最好留埋game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟
新手入門

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

Topic 9改

3個月update多10層

3日貨仔都冇

巴打木扇用咩裝？

官方唔記得左有呢隻英

11月尾到依家有成3個月俾你farm
應該係人都過到

都係速爆 鍊用爆傷

我mvp係電鑽 fit到隻野郁唔到

我覺得最難係85

81 83 84都係1 take

82 柒左一次

cls

木正太活動關個隱影有冇得解 係咁開大比佢屈死

破盾

咁木扇介係攻，鞋係速？

咁電鑽用咩裝？

81都過唔到 成場debuff佢拉條快到

我帶左兩隻輸出 一隻打火鎗唔比佢出技另一隻打王

唔係今日先更新咩，咁快可以打5層

尋日冇清次數既話 應該夠打到8層 每日可以用一葉買兩次

頂。清曬，葉都用曬

尋日冇清都唔會疊到今日

唔係咩

電鑽是撚但都得

滿命中 跑得快就得

我2月買曬5個葉包 已經用晒

捷娜啲動作同光正太一撚樣

升唔升明星s3好

定係升龍女好

明星s3升完已經係完全體 迴圈快1個回合 又周圍都用到 畀我就會升佢

利申 升緊龍女 未升明星

wnb

請問到底新神器係點
有AOE傷害既英打菁怪加傷?
洗唔洗刷爆

想問上60既話

限龍女 火拳 電鑽頭

邊隻優先

想放左個ac400
有意tg
價格參考

龍女先

無暗拳 不了

好 龍女帶肥快唔快？

另外想問火槍手 修里係咪必升拎黎打pvp?

想問下咁多位巴打用咩組合去打迷官?
我發覺我隊野加得好少士氣，黎黎去去都淨係加得16-22，根本都唔夠一次打兩個王

屌全撚部主力都水屬真係唔撚夠打

有3色打手PVP輕鬆好多

呢家諗緊係咪要升隻火雙劍 但係騎士

我原本諗住升暗槍 點知出咗龍女

我用龍女過晒普raid 5王 + hell raid左下

仲可以打龍打女妖

帶肥刷材料

打埋pvp都仲得

敢問其他2隻屬邊隻可以

無木飛劍呀

龍女夠蔘升s1 s2 上5喎

明星唔升都夠用

死啦我決定唔到

過唔到81 隻水龍女跟本過唔到第一關

你係咪用緊鷹盾 條友好唔合群 你試下水桶

82啲gg係咁幫隻王補血

我都有雙劍，對蘿莉冇愛，不過PvP 對親火蘿都好大力

木屬照打 miss都扣6千 怕咩

不過算 裝唔夠勁 入到後面都頂唔到佢三隻一齊大技

我用鷹盾或者暗蘿破防，但兩個都好似同其他人唔係太岩嘴形

82f係咪要帶aoe角殺gg

我係用臭雞過

omg我隻臭雞仲係冇裝

我無升技

淨係換左龍女套裝比佢 82 83 84 85 都係用臭雞

你好 巴打們
見到囡囡幾好j

想入坑 想問下 呢家新手入坑 玩咩服最好？
進度最慢係邊個服呢？

另外我見呢隻驚 刷首抽 好難中到好野

如果我封數字網 買帳號
應該買邊幾隻角色 好上手呢？

唔該哂你地

歡迎 亞服 國際服同進度 兩邊都可以

呢度兩邊都有巴打玩

如果唔介意最好直接買ac

買有聖女既 其他睇你有冇愛 或者買最強暗拳都可以

亞／國服進度最慢
亞服多人啲，你買到咩AC就玩咩服。
最好買聖女／明星／水奶／木扇／暗拳／龍女

唔該哂 樓上兩位 巴打

即睇有咩帳號買先

韓服開早兩三個月 又少巴打玩會比較難抱大腿
國際服同亞服同時間開 分別在於個每日reset時間唔一樣

買的話最好有四星水奶安潔莉卡 其餘要睇組合
避免買一黎就有四～五星光暗角果D 有機會係Hacking acc會比人封

光暗角 係 聖女 同 暗拳？

通常都係果D個ac好低lv但係已經有隻暗拳果D就要小心
聖女水屬黎

性女 限定
暗拳 光暗5星

所以我買左有 聖女既帳號先
就唔好連埋暗拳 一齊買 ？ 唔該

唔係，暗拳你問清楚係HACK出嚟定自己人手抽出嚟。
聖女絕咗版，暗拳最難抽，但係呢2隻係唔夾的。另外龍女都絕咗版。

下乜原來龍女落咗架

2星期過咗啦

2星期隻龍女仲係做緊倉管

唔好買果D 話咩都未抽 仲有30抽留

但有暗拳 果D

應該科技號黎

火盾CELIA值唔值投資落去

鍾意可以練

隻驚咩角都值得投資
但你應該有好多更好既選擇

請問龍女係唔係露娜？

係呀~

lihkguild有無人開BUFF?

???

幾好丁，但見上面有巴打話做左倉管，如果買帳起始仲可唔可以 爬完文 聖女冇哂貨了

果位巴打做左倉管 應該有太多英練緊
龍女絕對可以做主力之一
水龍女琴晚先完POOL 應該都仲好平 起始既話

如果龍女加塔瑪林爾可以開局了 我見除左聖女 塔瑪林爾都好高分

無錯常用得5-6隻
冇裝冇升嘅起碼8隻

跳咗1下血
跳埋落速就正

又要做下promotion
個boss 上左速debuff 之後冇郁過

或者龍女+水奶都OK~
OR 再貪心D加多隻5星木扇

屌你

5星木扇先係champion

如果講PVE 其實明星勁D 起碼識補血

如果4挑1既話
無論隻boss 幾高攻幾厚血都好
低過150速 = 唔郁得

木扇個名係唔係叫維爾蘿娜 弓來？

係, 真正全能角
除左龍11之外咩撚野都打得

你隻電鑽幾速?
我開始搞緊佢

佢叫臭雞

唔快, 227
55命中外加2600攻,200爆
但好低%crit

85你都會用到佢

227都唔算快
起碼有幾件裝都要跳到速

邊撚個再話龍女係倉管我扑邊個

見到啲光暗已經扑得了

倒返轉我水大波倉管

有暗兔

光暗角呢d同班mk仔一樣

龍女一拳一個

暫時搵到 得龍女 加火奶 或 龍女加 木弓 三隻都一齊有未搵到

我覺得龍女+臭雞可以

不過明星難追/聖女絕版

臭雞又何嚐唔係難追

刷商店買咗條速血鍊之後 終於第一次過龍11(auto住過 25%勝率)

冇計
pvp 要跑得嬴真係要呢個速
重要有時會輸添

暗兔無乜用
打乜都係 水奶 明星 木扇 +火鎗/鑽頭
ps 暗兔6星全覺+12 好少用

所以你需要250

pvp 暗兔換埋隻水奶入去秒坦

點跟

如果買龍女加木弓 圖一定二較好

圖一 100%
佢仲有火鎗+4星木奶拉茲

哇好難揀

仲有4星親生仔 木席德

先感謝各位巴打意見 我完全為了露娜入坑

角就上面
神器就下面
不過冇角有神器都冇乜用

拿 呢d未有眼光囉

屌你地啦 倉管

有冇大佬有電鑽stat嚟參考下

神器有得換 角冇

比你丁下

254 點跟

唔使命中?
咁咪退唔到條

我果陣專登砌到最快睇下

落場當然唔係咁

瘋了

重有把+30 夾攻槍

好多帳都賣哂了

想要聖女 聖女 配邊隻比較好呢..

如果只買兩隻角色 唔該

聖女配木扇最好我覺得
水龍女 始終可以拎暗槍代替到
暗槍係game入面免費拎

聖女龍女雙限

dim gun

賣哂了 聖女 龍女 一齊既

咁性女木扇啦

話說隻驚 有無得改名

咁你為左龍女玩 不如搵下龍女+明星 會唔會有好d?

暫時好似未有

咁買帳 咪要用 亂改既名

龍女搭水奶已經夠
性女有就最好，但水奶先mvp

試下搵下 如果有龍女/臭雞 + 水奶 + 明星

已經夠爆機

冇咩事我又番去刷龍

跟

問問各位
做裝係咪只會做85裝？
70裝做唔做？都好燒錢下
暫時只係到龍8

Agger 性女/明星 2揀1， 無聖女就一定係明星。

水奶免疫又最勁，但唔係must, 其他奶都ok,再加上明星都可以補，但有水奶最好。

木扇就刷肥+打深淵，其他刷肥英除咗刷肥無乜用，木扇打乜都落得，深淵更加mvp。

膽就聖女/明星+木扇，其他跟喜好，隻game大部英都唔會無用，跟喜好練就得，口不過有啲英就比較多人用咁囉。

粉可以換強化石真係德政

30劍鞘

我自己就raw drop 70靚副屬都升

但合真係不了

不過未到後期我諗你都需要合下

唔知wow左未
右上角呢家有新活動,不外乎每日打某d關幾次同埋升寵換野

幫我估下價
6星火正太 光王子 火鎗 鷹盾 核突佬 5星水龍女 明星 大火斧 手指火法 水刺 親生仔 暗槍 毒弓 四眼 水桶
可即時6星1隻 另外大量金銀狼 鷹盾爆樹 暗槍轉完
神器值得提有 星辰歌x2 戰士吸血 明星卡 天青 加補器 羅莎x2 夾攻籃x7
分傷器x4 藥樽x2 加速書 席拉連x4 塵魔x3 埃里哈x2 波濤x2 電鋸 白日夢x5 燭台x6
有石板 12600石 24抽 白蔘13 紅蔘2 深淵62 國ser

仲未到
聽日應該上到龍女上6
到時執執裝睇下點
另外想問啲粉係咪只能夠拆神器？
見你地好多粉

睇需要，你卡緊某啲關咪整住先。我覺得龍8/9都唔洗刷住，因為遲下刷完又會再刷，但你唔夠用咪打嚟頂住先囉。

粉打討伐都會跌,但機率低同跌好少
最理想都係拆神器

好
而家深淵49
世界啱啱到5-10
如果推關應該推深淵定raid先？定係繼續世界

一齊推唔得咩，每樣都消耗唔同嘢喎，世界唔洗推啦，除非想拎石/upgrade 啲建築。打活動先，有體剩先睇需要打主線/符文/龍。

活動已經刷爆左
普通raid今日第一次打已經卡
聽日有時間執執佢先
唔該巴打

巴打都好肝喎，開一日就爆

推深淵係最易拎有用裝嘅方法，raid就打左上先。加油呀。

推世界關有人蔘拎 但要滿星

打龍會跌粉但唔多，1粒粉成1抽㗎。dllm我換一個5星神器姐係我射撚咗180抽落海

都係返工auto
全日12體中級冇停咁濟
想快手刷完返世界刷8體肥

後尾有2隻勁/夠打先諗滿星啦

我都係得幾十
未試過打龍跌粉
啲粉好難拿
我啲五星神器全部都冇用

好多時難打果啲都係靠大腿

刷肥唔好打世界，你揀想要嘅催化，再睇普通有咩迷宮類型嘅關打，一場跌幾隻。世界所以關都變晒淨係打3場。

我意思係一帶三升肥
返世界帶肥效率高過活動好似

少粉好事嚟，姐係少垃圾神器。

巴打無限體

點玩都得啦

無限體

屌你龍女打龍 破左防 3段果下插4萬2

真人無限體

仲搞緊個script刷龍11 未訓得

我少抽嘛
只係120抽左龍女
啲三星神器我每種都留左一張11lv既
因為未熟廢事拆左後悔

返工好多時都係auto
果度每日都8個鐘
有時出site咪少啲
但其實個人好撚攰

正呀，有孤杖換

仲有4x葉 8xxx石
大把體

滿技？

我刷撚到比人寫APP果時話成日玩電話

係架 呢排同事都問我個mon做乜長期都唔熄
好眼訓 訓先 唔該各位巴打

5 4 2

亞服 零課清泉 繼續收人
留id

1技好勁，真係滿咗先，但我差少少六覺

有無人
想打埋10_10 訓 但不夠打
手上有 火法 水龍女 4星送個木弓 同4星火戰士
有無高手加好友借角
亞服 id REDGA

add 左,但我隻隊長廢廢地

唉 加左 6星水奶都唔夠打。。。

加左 uf一堆亂碼嗰個 用水龍女應該夠單刷

點解唔用隻火刺/水大波打

嬲嬲地抽左20下 有3星毒弓同5星個新審判之劍
聽日升爆毒弓打先

抽黎抽去都係水角 連石9都auto唔到 但可以auto到龍10

rank39收唔收?不過要聽晚先入得

想問下raid即係邊關？

即係迷宮最底果個

Id :敗者成塵 rank 29 之前話過想入

無追post🙏

成手水角，打自然系慘撚到

麻煩亞lihkg 巴打捐啲細火符俾我
差少少先升到角打團戰
感謝大家

打夠光暗卷 又係時候驗血
求集氣

留名報告

屌你老母 冇找過你阿

水龍女係我最愛

算啦清

我地壯烈成仁左😭

好想要
暗mk

有冇暗狗+新木刺搭佢自己張神器既食評

亞lihkg係咪乜人想打會戰?
排名愈打愈後

我都唔明點解
我每次都好認真打

之前起身好多人都已經打哂三次，而家起身仲係零分

新手係唔係輸都要打齊

露娜, 火拳 邊隻上先6星先好?
邊隻岩做狗糧隊長 (冇其他原5角了)

疾風亂舞都好似係咁

2隻都唔太岩做
2揀1既話上LUNA先 可以打多D級數既龍11
但宜家其實借人地勁既好友狗糧隊長 都可以做到1帶3既

我就快整齊常駐裝比d打團英 咁就唔洗再換裝

我加攻 破防 先得3萬6，點跟

你地最後係咪都係 4速2爆擊
我如果有裝砌水龍女 應該AUTO到龍11

火三角？

未抽齊冇資格屌

總覺得大家好似打到好頹

利申打足

我用佢黎PVE 龍11，砌左爆擊爆傷，2900攻270爆傷

過多半年冇乜人玩就可以合做最強公會

270爆傷點跟

點解可以禁高

套裝加T6都100
爆擊有幾多

爆擊得61％，不過我升爆龍女2技，內置加30％爆擊所以都ok

我已經用爆傷裝，呢個數值高都正常

圓形

可唔可以睇下

我淨係將有跳到爆傷既裝比哂佢，所以我啲裝唔係全T6

比ed

我我2572同249

想睇STATUS

但你好高速

低戰力，唔好笑

我有打足 但仲未夠6隻60LV 次次都差唔多輸哂

收到風，你隻龍女高我差唔多一倍速

有打足就ok，輸贏無所謂

人蔘有限,想問下龍女,蓆德,卡琳,麗迪卡,木奶
可以升邊張先?

提提大家 神秘包既朋友 請跟緊 新一個月又開始

跟唔到

我買左兩包

398果個小弟買唔到啦 窮啊

Cls

買左召包未？4-5星出乜

你用返上個月張圖 呃我唔到既

果個窮啊買唔起 買左三個葉包 三個神秘包

多謝課長支持隻驚

多謝何事巴令我有得玩遊戲

你平時用開咩陣
不過應該都係龍女先
但我都未知龍女要點升技

之前聽人講過升一技

我係升爆1技先 再3技4下 呢家追緊2技
3技唔係個個升 自己諗

我覺得滿1技basic 其他唔升都得

營運應該頒個榮譽課長俾佢

老婆既野
不過2技滿又真係易整裝既

呢個有d咩抽？

得番3條紅蔘, 比你地揀會將龍女個S1由+4去+5 定係用黎升明星雞S3

抽果個神秘POOL (果到有寫有咩抽)
BTW 何事巴係最大既課長黎
新手唔好亂跟

龍11同深淵既選擇我覺得
BTW 深淵85定86層有5條紅蔘

我上個月課晒10個月召 破左產

85

既生何事 何生筱荍

課長令我有遊戲玩

我會揀龍女, focus刷龍

咁我比明星雞先反正水龍女依家已經穩刷緊龍11

話時話越王真係失左蹤

卡左82性女+女奶唔夠奶, 要試下性女/水奶+明星雞先

俾吳王捉左

唔該

去左臥身嘗膽

真係消失左 歐到冇野玩

電鑽頭應該用咩裝？
速命中？

召喚電鑽頭代言人!

有點歐又去左邊

龍11頂到第11下就死左 應該點執d裝好
鏈防戒血鞋都係血 會唔會谷防壓血改用扣多過20%回血+拉條果張神器好d？

神器用波濤好似係

唔好壓，壓血不如升多升抗性
最好用花杖或都席德（如果有）

你咁高防同血用波濤跟本發動唔到

同埋有人蔘可以升一升s2

有冇天青

電鑽sales喺唔喺度? 想睇睇你隻電鑽嘅spec

我係你就換一換隻戒 我依家係咁
我隻水奶無升過s2 主要靠花杖聖女補

有 神器有呢堆

遲玩冇聖女

換左神器就應該會過到

其他都得 回得切就得

我再試下先
唔該晒咁多位巴打

你有冇多一隻補呀, 如果你想單水奶可能真係要升S2

水屬補得佢一隻

又唔一定要水屬既

水奶，修里，水龍，水桶/卡琳，都可以自動龍11

ok

復緊國

佢個帳有冇on先？

唉,手痕抽哂d石,連電鑽頭髮尾都見唔到
已經無咩感覺,是否好事

1天前啦

有無人覺得女妖10隻光分身好煩，成日AUTO打佢先而死左佢，之後比果3隻扣勁多血，攪到成日死

所以直接打11

課啦 禁多野講

So sad

無咁高戰鬥力

可能無敵真係太寂寞喇

11同10難度真心差不多

一定係去咗溝女

佢重複狂黎點計先

佢隻暗拳最後有冇上到80000戰

起碼有暗斧

又可以上兩隻6星 上咩好 木正太 光敏 粉紅頭法師

比心機打公會戰呀亞服LIHKG咁多位今場好似55波甚至有得贏

呢場應該贏到
頭先睇左幾個都好易打
等d新人清咁d易既先

Push

深淵73個石頭人好高傷，又反擊

毒弓係你好朋友

係喎，又唔記得佢

深淵迷宮地圖咩進度

新手打晒三場
全部一贏一輸
前幾次真係入去直接放棄

如果唔夠英 重心打1場 draw都好

Yes ar
剩係打 60 50 50
另一場放狗入去

岩岩又儲夠1次光暗抽 黎緊係咪有新角?
留返下次先??

唔好放肥料 之前有巴打話會卡住左隻肥食唔到

佢淨係講神秘pool轉 冇講有新角

咁等吉時抽鬼左佢

寶馬哥 明星 木扇 起手點睇

可以 有冇4星 / 神器

光暗新角應該差不多出啦

我覺得OK
但幾錢 會唔會貴

110rmb

咁如果有水龍女/聖女AC 要幾錢

好ok 咁啱啲神器又fit

其實真係貴在絕版
唔太抵玩

都可以但明星一開波應該辛苦少少

不過回想當年用木奶都唔見得好好

個時玩左陣棄左 個個要木奶 CD勁耐

你岩既
110蚊人仔 3隻實用5星
真係抵玩 又有幫坦神器
PVE / 深淵夠練度 用同一個陣都應該唔會卡

呢個ac有寶馬仲有arius 幾好

300抽 抽邊隻好 配呢個ac 火拳?

但個名亂碼

datamine佬預測 光槍即將出轉職 將來會出 光暗噠手指火法 光暗汀果
source
光槍

Top tier 5星都可以 例如 火正太 火拳 水刺 木刺 之類

仲有可以重點留意木飛劍 配合明星好好

仲有4星既 水奶 / 親生仔 之類都可以留意

親生仔係邊隻

呢條撚樣？

一係佢 一係三星玩暈嗰隻木法
lm睇光槍重返鐵三角

4星就呢3隻都好op
其次就卡琳

親生仔係第一隻btw

我覺得最好就木飛劍+以上4隻其中一隻啦。

課1 pack都未必抽到半隻

有鬼佬過左89
電鑽mvp

刷緊肥刷緊龍
準備整隻完全體

見到d符文都唔開胃

唔想打

唔使體有咁多符
點諗都抵

前面有巴打問你拎STAT圖睇呀代言人
做乜唔上水覆

電鑽交比你

我要守護龍女

明星用花杖定古書好
買完入面多左個花杖

岩岩求其砌左套4速2暴裝比水龍女
招1技升爆左真係幾勁
仲要岩岩先升6星 得1700攻 200%傷

升左3技冇升1是否不智

鎮樓圖

屌 光暗抽中暗槍

升陣形

我隻暗槍冇升過倉管緊

應該係

又幫啲3星轉職 屌你奶

有D關於買AC既問題想問
如果對方綁左EMAIL，但係話EMAIL個密碼唔見左，但STOVE個AC可以改密碼既，想問會唔會隨時畀人爆返轉頭？

其實隻game
你stove個邊轉密碼
佢都入得翻
佢一日唔登岀 你點改都無用

WTF!

無間地獄

係架，所以都係得個信字

買完佢入去禁重置咪PK

如果佢唔係賣開ac就唔好試
揾啲有商譽

佢就有賣開既，都有百幾個買賣不同GAME AC既好評

通常唔會咁pk既,你買d冇進度既咪唔會有人得閒搞你囉

我想買個個偏偏係高練度
3000蚊HKD左右

買賣點都有風險嘅
不過如果你有時玩玩下突然出左game返返主畫面就係有人登入左你個ac
咁你就知道

有咩角色，依家要3000

依加暗拳都唔洗3000啦

有愛既角色都齊哂
14隻原5
暗蘿
技能都升得幾好

亞服喎 search你唔到

800應該都會收

咁盡？？

光暗5星都無
3000最少都光暗5星2隻

ID : 黑到無朋友
要2日後先JOIN到
依家QUIT

收到！多謝巴打

到時再係到叫我

呢隻都3000 我隻ac有機會回本喎

我做左水魚JE，多得巴打阻止

依個都3千
何事巴個ac咪3萬

有冇人一樣想抽呢隻

我會想抽登入獎勵個女仔 冇cap圖 sor

咪撚玩啦 咁都三千七
何事巴應該以賣十萬

快點跟我走

人哋一日搵咁多點會跟你走

其實咁高練度重有咩好玩

原來我個帳都值幾千

乜真係有人比錢回血嫁咩

新手掛 點都有人會交學費

完全唔夠2星肥用..出勁少
打普通迷宮關5場一隻都冇
係我黑定正常
打活動關好似仲多咁

12月果陣我見同我ACC差唔多 賣到30K NTD

普通關3-1
2體人手刷肥

新手開荒果時衝10-10果時成日用

普通4-9 北邊刷到西邊女妖 傳送東邊刷到南邊 少過3隻肥就重刷 應該唔差

好彩你冇買

呢到好多有錢人出乜有乜
明星龍女電鑽都冇想棄驚了

買我ac仲好

想人地俾人扑咩

買你ac冇挑戰性,爆哂機咁濟,
買我呢個好d 仲有幾萬石任你抽

有錢人課左幾多你唔知啫

歐洲人先出乜有乜

又係時候批鬥藍b

其實唔使棄嘅，儲多啲石先抽尤其冇點課，唔好成日一有少少就抽曬
真係好啱心水先全力抽，差好遠架
雖然近幾出嘅都好勁

水大波加木扇之後我同自己講
每次想課788就望吓ps store啲新驚

ps拎黎封塵咋

唔駛買咁高進度
隻驚後期都係農裝 砌愛隊為主
買自己鍾意既起始帳 慢慢養仲有成功感
深淵最好第一層打起 自己打完曬會好滿足

好彩龍女80幾抽中左
唔係如果我果下都要課佢返黎
其餘呢2隻我都冇 射左140抽大約 唔強求

我儲咗好耐 水大波50抽冇收手
木扇啱心水但成150先出
之後明星清埋剩低嗰百幾抽又乜都冇
原來中一次光暗5星會清哂啲運
已經唔知邊到重有石俾我打了

邊會

你地叫完人地唔好買呢隻ac，咁有冇更好提議畀佢

因為佢連續3星期出新女
I KNOW THAT FEEL BRO
世界關有冇盡掘

仲未抽到鑽頭妹+1 次次女pool都追真係會窮

夾埋六星期四條女
追死人

買我呢隻 我收隻起手重玩

我啲石回得幾快
龍女差唔多清曬我啲石然後依儲返成一百抽
做完每日任加每日禮包同競技一日都有百幾石

不過就算好勤力儲一個月先得嗰40抽
非洲少少都即刻清哂
呢隻驚課金真係無底深潭

百幾石先1抽

藍b:其實唔難

買我個ac啦 唔好同我爭

唔好講啦 又要比人block

D運應該用完

快架啦

仲有活動
同埋人參包都有少少石
仲有競技場結算
其實都多架

疾風亂舞 團員注意~~團長飛飛聖旨到
團員可以喺星期六日互捐催化(請先溝通好)
星期一至五請繼續集中刷水中石，欽此

呢隻真係唔算無底啦
如果要食自己升星
我一早棄撚左

重刷？？？
點樣重刷
咁我咪on9左

人地都唔知你地講真定係點

最無底無係體力

睇完上面原來我個acc都值幾千
新手買之前一定要po上黎睇下值唔值

退出 再入 唔扣體唔使驚

我冇諗過可以咁
打boss前放棄就ok?

退出再入跌既野一模一樣架喎

又係喎
咁點樣重刷

110蚊果個AC?
點解有迷宮甲既

簡單d講,輸左唔扣體力,中途離開都係唔扣

藍巴個ac邊敢買，無咁既歐既運買歐氣咁重既ac返黎，受唔起呀隨時

其實4-9普通跌好多肥唔會唔夠駛

當買歐氣

隻驚之前派架 全世界都有

yes, 唔知呀

好早期送既
同百萬戒指同期

之前有BUG換唔到，全部嘢派過一次

咪就開迷宮果日出bug後送既

咁講野

呢件甲係唯一一件我冇升柒嘅裝

買黎擺，主ac抽野前開一開佢個ac，鎮住d衰運，先開始抽

完全冇印象 SOR 嚇親巴打
驚佢係科技號

我真係唔夠用
坐車得閒打下先
我敗家到狗食狗 仲要銀狗就咁食 MAX LV既金同銀

簽到號 唔好嚇我

有返咁上下年期嘅簽到號真心正

有冇巴打教路 手真係好難畫

我怕仲衰

係咪有10幾粒金石

咁無事啦
係咪所有野都未打過?
如果係既話 110蚊真係抵 可以推薦比其他新人

真係抽到飛劍

未 到1-4

14-16

重刷有用? 以我所知你入去果下已經定左會出乜, 你要打完佢先會REFRESH

去成就度查下個帳號簽左幾多日啦

抵啦，有2抽幾

因為我刷5-8
睇攻略話順便刷催化
但刷左10場得4-5隻肥
應該點揀咁

爆機隊黎

4-9基本上都係刷埋催化
好多英要用小太陽

一開波美少女變身?

正
D石有多又可以拎黎抽自己岩既老婆返去

無暗拳 暗mk 暗狗 光睡

600

估唔到隔離隻星矢推得爆一個POST
我覺得隻驚麻麻咋喎

有冇Pvp高手知道 光敏係咪要升高啲技佢？

好

電鑽石要唔要allin 定佛系簽到抽

4-9點行法?

一開波得3抽

唔洗升都得啦

電鑽會入普池 前期都好似麻麻地 唔洗專登追

隻野真係好似夠快出到招無敵之後就可以等死

仲有免疫可取

電鑽明顯唔係前期英
係大後期成曬型先知佢點用

光敏招無敵用來搞下氣氛既姐
真正勁既係招被動

寶馬 光敏 聖女 水奶

對玩家精神打擊既Pvp守隊

仲可以加埋反擊裝既木奶

星期四未呀 好想抽野

今日先星期五

打撚到絕望
攻buff 爆完打得3000
破防又上唔到

得返20抽 等星期3更新決定幾時射

缺好友
ID 十五隻小豬
亞服公會 零課清泉 收人
打會戰 做任 互捐 有wtsapp gp最好入埋
留id 可以即入優先

Whatsapp gp

原來眼先係最難

上到去再高分果D
我諗一定又厚血防 又高抗

唔係小圈子 都係摔數叫人打會戰方便d

屌

咁得閒畫畫

有2隻英防守隊mvp, 見到都真係諗諗先決定入唔入場
暗熊同光敏

我突然間諗到
如果吸血裝火基佬 + 光敏 + 聖女 + 奶 守隊
好似幾好

火基佬冇用啦 水屬咁多正野
反而上次比隻6星滿覺木基佬切菜咁切

暗熊電鑽應該都幾正
閃加減命中

我想問下奶4速2血，鞋主屬用血定速好？

亞服 連登聯盟有2個位 肯打團戰 捐貢獻就得 要入就留個名

我水奶係血

明星就睇情況 不過明星著血都上到170速

老闆放假 休息一天

Ok thx bro

光暗一抽先

無事發生

我都兩抽收左皮,比公會其他人吸哂啲運

啱啱中咗新神器
算了

問題係我得光敏 冇聖女
而且我覺得招一技升高有70%嘲諷 2技又有減傷

成日見到你地中新角有野升
我不死男開始就無中過新角
唔係龍女限定我無野好升

所以結論係無多餘人參既情況下唔洗升任何一招？

我同你相反

公會2，3日就出光暗5星

係

深淵打到71無打 我估應該仲上到既
迷官3清左 普通迷宮淨係試過清第一個boss 未打落去

見到你中

最憎性女臭雞

臭雞一定要恨恨咁調教到聽聽話話

邊有 咪屈

公會頻岀賣咗你

有冇咁串

對唔住 我錯

連我自己都唔知...cap黎睇下

1031hkg唔係你黎咩？

係啊

唔係講你中光暗
可能我講到1999

垃圾神器就唔好講

唔係角黎咩

你地係唔係唔同次元

電鑽係升6星..

我個野壞咗

我淨係見到藍b 日日都唔係中神器就中角

啱啱又見到連中兩張新神器

好彩唔係同藍b同團
非洲人同佢同團 會心情低落

等我同藍b求吓情啦，佢收斂咗架喇，以前仲串，大家唔好block佢呀

多謝你

藍b係純種歐洲人黎,
頻臨絕種動物,
我地要珍惜佢

幾時出黎食個飯幫我開抽

73層真係好撚難打

你大課長
唔洗我都中

想練定光槍 但係戰士好似冇咩支援類神器

以前鐵三角都係用白日夢

我想佢做高速破甲器 玩白日夢就要堆埋爆傷爆擊

抽左100抽都冇鑽頭得隻親生仔，依家親生仔仲值唔值得升？

值

差1隻SSS 10速差好遠

推推

85層隻暗騎唔食臭雞1技%數 靠親生仔亂刀斬死佢

今日乜事打龍狂炒車

我屌你老母

喊出黎

唔洗咁灰
你仲有85

好難推丫

巴打仲有冇位？
ID:一蚊一隻雞

以家入得?

得

邀請左 麻煩入左睇公告

有咩問題 我覺得幾好
仲要+12都已經推到24%血

用黎pvp?

話明親生仔 緊係全能
PVP PVE 迷宮都得
不過我太遲抽中佢 冇靚裝比佢住

呢啲裝冇得點升錯

你地唔會除d裝出黎?

冇乜錢 加上速裝真係超缺
除既話 要除好多次

我都係升左太多打手，本身月卡黨，冇咩資源比佢

除一次幾十萬

可能我角色小，未諗到俾邊個用
我本身得暗拳用緊吸血裝，諗住有得換俾佢，點知跳完啲攻既屬性仲小過上一件

見唔到有邀請嘅？

我開放左申請 你試下apply

我唔夠59

再黎

LIVE 光暗12連

1

申請咗啦

2

3

4

5

6

7

Lm

最咩唔等出新英

8

暗mk

追到live

唉

瘋狂f5

已爛

留名

湯巴是咪棄驚了

潛水?

9
多手撳走咗句嘢

咁又唔會，但今日豬事不順想抽下光暗改運啫
中到隻5星已經好滿足
雖然又係有丁

無潛，抽抽下滑鼠無電

好想要暗mk

12抽有暗mk暗女主，乜都夠啦
我岩岩第32抽都仲係無5星

Btw亞服lihkg醒啦 要打殘對面

10

4蚊買個科技號抽

抽哂可以棄GAME啦

第32抽 補圖

11

12 gg
多謝各位收看

唔quote圖 不過你咁多抽儲左幾耐?

開服到依家

抽到mk仔係咪要回歸

再推推

無棄過

係咪得番我未中過光暗5星

湯巴真歐

一樣啦 光頭都就sss
不過光暗隨緣啦

已盡力,越巴都冇on

唔係掛

我係你就唔揀呢隻game抽 應該只會更加不順

是但啦

ok啦,暗mk唔打都睇得

你啲原5好似仲多過我

又暗mk又暗女主 點跟

咪玩啦

得湯巴可以抗衡藍b了

0課廢薯點同歐王比

歐洲人係唔需要課架

我微課 但不是歐王

我而家有呢3隻6星，想請教下一隻應該升聖女，臭雞，明星雞，水龍女定暗熊好

升龍女

打龍11

上唔到4000 好灰 屌

我會揀臭雞
因為真係好萬用

屌，國服lihkg出左個新既真。歐王
唔係講緊湯巴
依家有請佢上黎自首

有團友第4隻光暗5星啦

.gun
歐到痴根

今晚好撚大打擊
棄驚退谷保平安

有冇圖食花生

我讓位啦 唔好追擊我啦

岩岩入坑，有冇公會可以入
(窮得只剩下一隻6星水修女 )

仲有位

cls公會

眼都盲 升唔到4000心情好差
都係走先

咪以為我睇唔到隻暗拳

之前都有人中暗拳
不過無放岀黎

我地個會晚撚晚有人中光暗原5
係我32抽未中，準備退會讓個位出黎

藍b搵到證據了

各位觀眾
4條煙

咪就係，此風不可長，量產型藍B

唔好咁啦

岀現了

玩咁耐都仲未4000
D速完全唔夠 啲人勁撚到

那 有新歐王
唔好再抽我水

頭家散鳥，
多名非洲會然慘遭迫害至退會

都係藍b歐

唔敢當
個位應該係你坐

我都頂唔緊

狗衝中， 個公會叫咩名？

打PVP真係好激氣，今日連續2~3場打剩對面最後隻性女，打唔死要投降，都好撚躁
最憎性女 同歐王

國服lihkg
團長好似唔收新手

退晒喇，冇咗喇

國服lihkg

無野啦
團長啱啱好嬲 解咗團lu

未講， 玩緊亞服。。。

OP ， 話解散就解散

堅？

你唔係信嘛
太天真

我最信任就係藍b

打性女用鷹盾+水大波好正
開盾切菜咁切

連個團長都歐
點會解

谷唔到上200速

190都未上到

一上黎就見到你4條煙

你都歐

大佬 唔係我黎

我隻鷹盾升爆技能樹
用佢送果D裝+raid速甲都係啱啱19x
就算唔夠性女快就控人地打手都ok

本身水大波已經6星左，龍11用水大波加龍女會唔會太難破防

咩事…收工一入黎就見到4條煙，冇乜事我都係出返去

邊個仲歐過你歐王

木扇/暗熊

早一個月上4000，而家叫我上可能上唔到

隊嘢同一個月前無唔同，都係深淵裝

咪係,你講既野都信唔過,
非=歐,有點歐=好撚歐

睇睇上面 有人自首咗
大家記得我係普通人黎
唔好追擊我了

比團友吸哂
我變咗2打6
你唔好追擊我啦
你追擊佢啦

一入黎就曬死左

一隻光暗5星都冇，冇咩事我都係出返去

我做人證
4條煙唔係藍b，因為佢得3條
4條煙係上面（好似紅色字既）

SOR 今次放過你
咁岩入黎個POST就見到4條煙
仲要望下USER名 覺得成件事合理

又屈me
我邊有3條

好在頭先唔係度

唔洗變盲

巴打節哀
你非洲人協會會長 會永遠記得你TOO

差d做咗替死鬼
我怕其他人當我中咗 入我數

準備咗黑超未

佢地唔入黎都係屌住你先

因為同藍b 同會索到啲歐氣先咁歐，好似係

好彩結巴已經早棄左 去左隔離星矢
果陣都激到佢死死下
如果宜家未棄應該爆血管都似

星矢，啲畫面好似好鳩

係咪都屌咗我先

上面先有位32抽無光暗5星
邊關我事

結巴去咗龍珠同星矢
星矢刷完首抽就無玩

真正科長驚

準備33抽無5星

ME2
雖然遊戲好似唔錯 但畫面太大陸
不了

聽到普通話已經唔想玩

我接受唔到個畫面

落咗街未？

坐緊車去ifc

上一上黎睇又比你班歐洲人迫害棄game保平安

你去搵4條煙抽

頭先一路睇佢地抽，一路食，食左40枝都有

食得多唔健康啊

你肯上黎認左佢喇咩！？

你改名未

歐王FML

我不嬲都有上

厎㗎啦冇㗎啦

啱聽

歡迎新手老手 埋黎睇埋黎揀呀喂

老老實實 光暗五星係得暗拳 光大波抽得 其他應該不能算歐 暗熊光敏暗兔呢啲仲可貴 盲喇頂你哋

屌 升隻席可換修里試下先

+1

你唔好扮野
聽日d人起身就會追擊你

冇咩事我翻出去先

抽完就潛

光奶不知幾多人用

就黎無光暗原5唔入得post

無咩事我出番去先

咩事，已盲

人人都中光暗5星
點跟

點跟！？
我一晚重複又重複，我都唔知自己點跟

第32同33抽都係佢，第3隻，我好撚想掉爆部電話
5星未中過
中親既都係重複

火槍加暗兔真係行得好快
如果打公會戰
再落多隻乜好

求挑戰
超過30抽，光暗圖鑑無5星，圖鑑又少過我既人出黎見我

差多少少

我

暗熊暗兔 blocked

我成日中埋堆重覆又無用又唔勁既，都唔知想點撚樣

33抽呀，咁都要blocked？

我 我應該35.36抽到 仲未有暗熊暗兔暗羅

但係應該都無我咁黑掛？中親都係重複廢光暗3星

一定黑過你 你已經中左最有用果D 4星 練下就可以屌打人

巴打好識安慰人，多謝你

而家PVP我驚暗熊多過暗拳 個閃避真係好濕9

其實都幾多課長 好多人30抽up 我都係小課姐

三大課長？
刷巴 何事巴 薯片巴

鬥咩慘 我都未出聲

我微課玩家

手痕單抽中呢隻
有冇人用緊？

اللعنة أمك ، الأزرق ب

操你媽媽，藍B

阿拉花瓜

今日單抽中 可以玩水龍女

New

又一隻倉管

大佬 4條煙唔係我黎
又做替死鬼

.GUN

又有人中

無事我出返去先

剩係識中垃圾

棄

見有D運 追多10抽又中

今日岀現好多歐洲人

我都想中下光暗5*

又可以抽光暗 求集氣

藍b分啲氣比我

NEW....?

唔差在3s埋佢

唉跟到咁多歐洲人，無咩事我都係出返去先，聽日仲要做奴隸

心入面諗住唔要中倉管就得
好似係

呢隻抽都冇抽過 見咁勁 咪岩岩抽隻

分咗

清左好多唔打公會戰既 大量招新血

畀非洲人抖吓得唔得

見大家都中 我都歐埋一份
屌細力啲

好想要明星雞
射咗100抽比佢

我都射過90比佢

做咩大家突然間禁歐

六抽跟到

好想爆抽神秘抽 想要隻木25

其實我抽左16下中左三隻五星
已經花光所有運氣
木法 明星 水鎚
痴左線

跟咗2抽,

三抽跟到

我都係 見你地咁樣我抽左1下 唔中

好運唔等人

我都跟咗1抽
3星

痴線 咩事

抽就對了

依家係吉時, 想抽咩依家好抽

係咪要食埋隻火女主
明明打齊6關都係得5粒

我都跟 4星

最撚怕中啊 一陣係中光刺啊 我真係會屌出聲

過咗了，射咗20抽落海

震撼係抽中個機率

當換金石

小弟新手即刻跟 第一抽中麗迪卡神器 大概5分鐘前

我抽左廿抽了 得張乘風 + 2隻拉茲

1五星2四星，咪即係跟到囉

= 30粉同埋2隻金狗

真係吉
不過係混吉

頭先有廿幾抽普抽 抽埋
3張5星 3張4星食器

算啦等14號 隻新光暗可能好勁

80抽 READY

點跟 大哥

神器都被你抽晒

1張血玉 1張騎士反擊 1張麗迪卡

訓醒試下過埋90層可以2抽

唔玩了，射咗30抽

光暗10抽全3星，3張光頭

iktf

所以我通常一有就抽 分開黎無咁痛

多謝藍 b

嬲到，以後一蚊不課，垃圾驚

終於auto到龍11

20抽得2張4星坦傷神器 光暗1抽3星光刺

跟唔上大家既腳步

已經融入唔到

啲人見今晚個個係度曬命就搏晒命抽

以為跟風曬唔會扑
已經全部扑曬

發覺自己係0
明明都已經玩左隻驚3個月
但好似同呢個post d連登仔相差十萬八千里咁
角又抽唔到,裝又打唔到

個個又課得多又歐
好難跟

隻驚最慘係,非限角想抽佢返黎,除非好似藍b咁,如果唔係起碼過百抽先有機會中

有火拳 聖女 木奶 暗槍 毒弓 應該將資源升哂邊隻先

聖女, 升到啲技減cd先

啲主力拎去打迷宮好感回得好少
隻龍女同火正太好唔合群

Pve個陣點放陣好 係咪唔放暗槍好 好似無咩力咁

一訓醒又見到咁曬
真係被迫害

我唔係好清楚火拳啲技, 但通常都係放隻奶喺頭當tank用.
暗槍轉咗職未?

未 先37lv 有排升

最好優先升佢到50lv 解咗個轉職先, 唔係你會後悔

有冇用好感calculator計下?

努力升梗佢 咁其實係咪反而火拳係咩用

無咩用

我冇火拳唔知, 聽講好野黎.

之前仲係咁升佢

buff完已經係一線角

this?
而家堆主力唔帶龍女回~27 帶咗回~22

原來係咁 仲研究梗點玩

慢慢玩啦

非洲人強勢留名

是但比啲裝臭雞用
得50%爆點算好

我都係岩岩升 完 整緊佢d裝

水奶用花杖好堅
早知尋日就走去抽神器賣粉黎換

啱啱用佢試打82深淵
上攻buff破防1技扣2萬cls

火拳我俾吸血裝同4星艾爾之拳當佢坦用，非常好用

巴哈見到

等我試下先 睇到暗槍個轉職任就....

真非洲人

轉緊鷹盾職 抽新角 定 抽普通池好？

有冇水龍女？有龍女可以唔練暗槍
利申：冇練

無啊

活動/你要既催化劑果關

升哂上6星先再抽

課葉包 依加燒緊100葉

一起身就俾歐洲人逼害

唉抽晒d書籤得呢隻

第十章有排卡

日日都燒石回體
寧願回體刷裝都唔射落海

龍女你地用咩裝？
4速2爆好低攻
已經升爆1技

第十章求其搵個大腿巴就過到

第九章抱大腿都打到咁

要問下成日吹奏龍女既筱巴

巴打咩服？搵個有暗拳既一定過到

4速2爆 唔係人人玩得起
新手4攻2爆 有80UP爆擊已經好好

筱巴果隻點跟
我新手仲係打到龍8 ja

我都係咁諗
安守本份4攻2爆算

新手冇裝既話可以試下6爆
冇爆鍊既話只可以咁谷爆擊

上面我隻臭雞就係最好示範
得2千攻50%爆

亞服

我得1500攻

攻主要靠鞋鏈同戒 每件T85升盡主屬加攻%仲高過成套攻裝
未有呢d裝既話試下盡量升而家送條鏈再谷爆擊率

你講幸運頸鍊？
比火正太用緊

你加我睇下過唔過到
我都係小薯
ID: 鱼磊磊懋t

Yes 升盡55%爆傷

黑到無朋友added

殺左兩隻法師先打王

好似普通催化都難跌咗

個post突然推得勁快

岩岩接人地個AC, 點解有光之瑞唔升要升木奶既?
有盾有復活有解debuff唔係勁d咩?

結巴個ACC?

岩岩接人地個AC, 點解有光之瑞兒唔升要升木奶既?
有盾有復活有解debuff唔係勁d咩?

唔係呢度既人架

作用唔同pve 木奶全補勁d
我自己兩隻都有用
光奶用黎打龍11
pvp頭十都好多用黎守隊

鬼有光奶咩

龍11用水奶做坦, 光奶補 加破甲手同水龍女?

光奶用全血裝定4速2血?

全血 5星都夠

琴日發夢抽到暗拳

中哂毒喎

發夢先抽到

仲要3隻

我尋晚發夢好笑

臨訓前想追木刺 之後玩玩下訓著左

發夢抽到木刺 之後同自己講發夢啫屌

之後醒左開黎睇真係有

跟住.... 我就訓醒

我係個夢仲問自己 乜我有抽到咩

之後鏡頭一轉就用緊佢黎pvp 仲腦補到個s3動畫

睇黎平行時空既我係抽到

好彩琴晚掛住玩Anthem無上來，唔係真係接受唔到,一次過睇曬同keep住F5見人曬差好遠x

i know that feel bro

掛住儲121 miss咗木扇
btw 爆擊爆傷型木扇(唔要速) 審判劍 配暗貓 明星 聖女 好似好好丁

又黎到冇人既weekend

聖女加乜都好丁嫁啦

配裝真係好大工程

Raid 隻蜜蜂毒到我仆街 要點打

呢隻game裝備要點解，睇巴哈都睇唔明

唔明你講咩

靈藥 聖女 木奶 水奶 明星 都可以解

真係好難 最靚既裝比晒火正太+15都係得50000戰
想整多套都已經唔得

幾時可以出自選包 我想要喵呀

想戰力高其實滿爆擊就可以

只係戰力個數高

卡緊龍9同深淵50
應該點組隊上？
6星左火正太 水龍
其他有明星 水大波 水奶 木飛劍 電鑽頭 木盾未亘轉職
肝極都肝唔晒咁多隻

深淵要升木盾 水奶 明星

刷龍就水奶 明星

咁黎緊應該升水奶同明星上6先？
我仲想問埋點配裝好
Thx

升水奶先 冇花杖最好去換埋

哪有粉

抽啦

咁呢幾隻配裝應該點配

要抽180下

有冇暗槍大神stat睇下

賣4星有8粒

都冇咁多丫

除非嗰張神器你好急住換，唔係嘅話三星神器都要留，最好有一張等級上限係30，其他先好賣

傻啦 我無咁做

我都有咁做

抽中咪唔駛換囉

你又講得啱

非洲人先需要

又洗左700萬乜好裝都冇

暗熊自己一隻都搵到食啦

前一秒係富翁
下一秒就變窮撚

想問呢個AC放既話 可以放幾多

加暗斧 火奶 鷹盾 轉埋職

唉屌，刷足幾日都整唔到一對靚速鞋
諗緊比唔比暗槍套裝比水龍女用住先
搏刷到龍11好過呢家刷龍9

唔值錢明星又無聖女又無100都嫌多

無聖女無明星無暗拳無光大波=唔值錢

老撚都刷11

想問木扇應該用咩神器？

真, 果陣打到龍11打到裝後其他進度快撚過火箭

咁都係繼續自己玩算

龍11係唔係一定要有一個拉條水桶兵
卡琳同龍女一齊上得唔得

水桶只不過係卡琳的下位代替，卡琳破防本身又唔洗食蔘

多謝兩位巴打，咁我可以專心谷爆佢

睇完1樓個新手指南，有樣野想問下
升肥料係用2星幻影食2星幻影？定係幻影食其他？

食其他

挽留

oh shit
咁我浪費咗好多隻幻影啦

Pvp邊隻放頭有咩影響？

心理上令人覺得果隻好打得

我本身以為係要：
2星滿lv幻影食2星滿lv幻影之後升做3星
然後3星滿lv幻影食3星滿lv幻影升做4星

食肥系統一開始都搞左我好耐，唔緊要當學費

pvp係真人打你喎
又唔係npc

打錯 要點搞，唔係好識分咩係好裝，咩叫t6

同埋你打人個npc都唔知係點打
一時打隻鷹盾一時又打隻木gay

有冇人而家好不安
藍b唔使答

同自己另一間合作？

傳說級

all in

龍珠

係龍珠一定抽爆

快update啦

外國拆包話下一隻轉職係光矛

米奇老鼠

小熊維尼

暗熊skin

Bam

免費抽 正啊

老夫子

新手 龍女同麗迪卡應該用咩裝？岩岩打完normal

好想抽木25

水屬當道 升左隻席可真係話咁易上4000
又可以養生

恭喜

修里對住班水屬真係搞唔掂 基速又唔夠高 又無乜PVP角

屌 我頭先想抽下木刺 鳩抽左廿幾下
真係出木刺

Violet

新手既話 龍女用4攻2暴 用住先
最好就4速2暴
迪麗卡 4速2命中應該

龍女4暴傷都可以

電鑽是但就就得 最緊要65命中 同跑得快

謝巴打

頭先睇巴打解包,
對第2部好期待,
新既大陸,新既故事,
拉斯又準備救世界

所以女主幾時先復活到

*巴哈

LINK呢
2019年10秒都唔會再畀啦

幾句都夠我扯

所以男豬幾時先有轉職

其實唔轉淨係轉依家個披風造型都得

85 冇電鑽點過
係咁易行左次
又高血又回得快
重要臭雞1技都用唔著
點打

起碼勁小小呀

小太陽章....原來真係唔存在架,....
大家打4-9定4-8

情人節活動地獄級
一日十粒唔係問題

平時4-9而家活動
遲d你刷傳說催化我驚你喊喎巴打

已經拎左個肝出黎

刷鷹盾應該打邊關多植物？

我嗰陣好似打4-6

打咗成日
得幾件藍色T6裝
其他全部T5同垃圾cls

遊戲正常運作中

我無聊到就黎打曬normal全部滿星

我過左10-10 之後就已經返左佢打哂

我world 全3星
normal 唔太抵3星

依家打緊世界

1000